買咗電單車護手護腳準備入元朗學電單車

有無巴打星期六得閒，我會帶埋殺蟲水，地拖幫你屋企滅蟲清潔。
有無巴打教渣電單車？

推

聽日一定要入元朗

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

元朗地多人疏，岩示範比我睇點渣，帶埋護手護腳，原地坐上去感受下

推到有教大家渣電單車

好似幾危險，原地坐上去試坐唔開得唔得

tg聯絡我啦